一倍同兩倍

究竟一倍係 (x2)
定兩倍係 (x2)
定其實兩個都係 (x2)
千古不解之謎
有冇數學家解釋

多佢一倍 = 係佢嘅兩倍

咁如果多佢兩倍呢？

月經on9 post

係佢嘅三倍囉

一倍其實= x1